海洋公園另類「森度遊」 市民攀爬纜車塔！

大陸人都唔知玩前幾多年啦，香港越來越大陸化

海洋公園維修徑今日（15日）有源源不絕的市民前來行山，山徑沿途均可仰望纜車，以及南港島的優美海景。不少纜車上的遊客向行山徑高呼「Hello」、「加油呀」，而登山客亦興奮作出回應。

而海洋公園一小時內，透過纜塔上的喇叭，播放三次警告，呼籲登山客切勿爬上纜塔。「行山人士，顧己及人，注意安全，敬請注意安全，不可攀爬登山纜車塔，及接近其相關措施，以免影響纜車運作，多謝合作！」

Nmslese:

識玩

海洋公園回覆查詢表示，經查證後圖中行山人士並非「秘行南朗山」導賞活動的參加者，相信是一般的公眾行山人士。

海洋公園指，亦已於個別纜塔加裝圍網以防公眾人士攀爬，並增加閉路電視覆蓋範圍及加強人手監察。 如有公眾人士進入或太接近纜車設施包括纜塔範圍，會作出勸止或於纜車廣播系統提示廣播，必要時會暫停纜車服務以確保乘客安全。園方又透露，10月至今已兩度因有公衆人士過於接近園外範圍纜塔而服務受阻。

遲早連塔都整冧！

唔夠刺激，如果可以爬上纜車頂，成個占士邦咁

可以做新景點，最新機動遊戲

爬下都唔俾？
有寶？
睇唔起我地支joke?

行山撚不嬲多on9
尤其是綁頭巾個堆中年呀叔

真係深度遊

上到塔頂，爬埋纜索去另一座塔，電唔死落返黎當贏

相片拍攝日期係11月13日。翻查返森度遊嘅日程表，當日並無森度遊嘅活動。

邊個叫海記閂哂d機動遊戲

真心希望跌死幾件，呢d垃圾唔死都冇撚用！

爬纜車塔好好玩

在登山途中，記者向多名登山客出示網上流傳的相片，幾乎所有人均不屑相片中的行為。其中，陪同兒子行山的傅先生表示，「黐線！唔得啦，好危險嘛。」他建議，園方可在纜塔下設置閉路電視，並以鋼線保護纜塔免被行山人士攀爬。

但傅先生相信，僅小部份人不守規矩，不希望山徑因此被封鎖，「以前坐纜車成日見，想唔同角度睇下風景。」而傅小朋友亦斥責做法，「有電會電死自己嘛！應該封住個架，用鐵板封住！」他又笑指父親體力不支，「爸爸行咗一陣就話想返屋企。」

Onj

抵撚死，本身想出森度遊搵儍仔錢
點知俾人篤爆條行山徑係要開放俾公眾
而家最好個個星期都有人爬塔

條纜應該無電

而每周均行山的鄭先生認為，行山徑範圍與海洋公園無關，故園方無理由封鎖纜塔。但他斥責登山客中有不少害群之馬，「為咗打卡唔使咁搏命嘅，佢哋行山都係鍾意搵危險嘢嚟搞！」

係，有時佢地自創左d規矩大大聽屌人要人地跟佢個套，當正自己係座山睇場咁

行山徑範圍與海洋公園無關，故園方無理由封鎖纜塔

咩邏輯座塔係海洋公園架

依個就係唔拆既結果
海洋公園連埋南朗山拆左佢起公屋啦
到時起完政府重推租置已經有賺
唔洗哂$起乜春東大嶼,唔洗年年浪費$養海洋公園
又唔洗比行山客亂行捷徑。

巴閉 疊馬 英雄主義
喇叭嘈咩呀 出嚟隻揪

纜車上 d 人好危險

呢班白痴行山look

起公屋都唔係你住

自己攞嚟柒

香港人

Hello！加油呀！

原來真係有傻閪會去
同果啲乜撚flycation 一樣，有時真係低估左香港人嘅下限

攀石 好出奇咩, 極限運動.

大陸人嚟

香港人比咗錢點解唔爬得

起公屋

唔好意思借個位用一用

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

有俾入場費架
痴撚線憑乜阻我!

唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

真呀

都未搖冧d車

無俾錢下嘛

呢班係公眾人士，唔使俾錢㗎

咁
我有交稅架 你唔好大我

不如收錢教人換Cable 啦

睇佢換收一百，落手換二百。入場卷另計，今次仲唔肥仔

到時增加海洋公園開支又要賴香港人

真係極限運動

港共：勁過智慧燈柱，整個「安心app」紀錄愚民行蹤

根據《海洋公園附例》第2部第7條，如任何人未獲海洋公園公司授權，擅自干擾、攀爬園內或其部份的設備及其他構築物，一經定罪，可被罰款2,000元及監禁3個月。

當香港有網媒/youtuber介紹完一樣野,個樣野一定好快玩爛
d人為左打卡唔會理d植物/草照踩 好多地方開始禿

Oakley太陽眼鏡、渣打馬拉松運動衫

纜車上遊客看馬騮

rooftopping 好型啊
＃博盡無悔

爆山爆林爆爆爆

爬下都唔俾
又無野玩
唔撚去了

爆山爆林爆塔

第211章 《架空纜車(安全)條例》
損害安全的行為
(第IIIA部由1981年第37號第16條增補)

23A.危及使用架空纜車或其附近的人的安全的罪行
任何人不得故意或疏忽地作出或不作出任何與架空纜車有關的事情，而該等作為或不作為是相當可能使架空纜車對使用架空纜車、操作架空纜車或在其附近的人構成不安全的。
23B.擅入架空纜車
(1)凡某地方的任何部分因架空纜車之故而圍以欄柵或予以圍封，並且已就該部分張貼充分的警告告示，則任何人如無合法辯解，不得進入該部分。
(2)在第(1)款中，“充分的警告告示” (sufficient warning notices)指中文及英文的告示，說明除非在指明情況下(如有的話)，否則禁止任何公眾人士進入該地方的有關部分，而該告示已予以張貼，使公眾人士在進入該部分前易於看見與閱讀。

23D.指定僱員的逮捕權力
(1)指定僱員可 ——
(a)要求他合理懷疑已違反第23B條的任何人，或要求沒有遵從根據第23C條獲發出任何信號或指示的任何人，立即向他提供正確姓名及地址；
(b)將他合理懷疑已違反第23A條的任何人逮捕，或將無合理辯解而沒有遵從根據(a)段作出的要求的任何人逮捕。
(2)指定僱員根據第(1)款逮捕任何人後，須隨即將該人帶到警署，以便按照《警隊條例》(第232章)予以處理，或為該目的將該人交予警務人員羈押。
(3)如任何人強行反抗或企圖逃避根據本條所作的逮捕，指定僱員可使用合理地需要的武力以執行逮捕。

27.罪行及罰則
(1)任何人 ——
(a)違反第6、9、10(1)、16、17(1)、18(2)、18(3)、19(1)、19(3)、20(1)、21、22(3)、23A、23B、23E(5)、23F(1)或25條；或
(b)在無合理辯解下，沒有遵從署長根據第17(2)、17(4)、18(1)、19(2)、25或26條作出的要求，或沒有遵從根據第10(2)或12(2)條向其作出的指示，或沒有遵從根據第23C條向其作出的信號或指示，
即屬犯有違反該條的罪行，可處以相對於附表第1欄所提述條次而列於該附表第2、3及4欄內的罰則。

$10,000 + 2年

唔好用呢條，用CAP 211 架空纜車安全

大把人爬過上青馬大橋橋頂
呢啲小兒科

唔明有咩好爬

真係鍾意行山既應該唔會行呢到

俄羅斯人好興咁玩

而家香港少咗呢啲廣告

都執啦！

跌死都唔抵可憐 犯賤

學高官口吻啫

大條道理比海洋公園話封翻條路

早死早著

見到9到縮

拆得海記一撚定賣地起私樓啦
會撚起公屋咩

真係唔講唔知條路原來公開
一直以為個山係海洋公園

操山操到上塔
呢啲其實係真正連登仔

呀package lau咁on9應該即刻推出纜車塔搶包山活動

支那人真係行得好前

整D通電欄杆咪得

文化大革命到了2020年還是至高技術

neutral selection

而家仲影響埋䌫車安全

唔係女人黎咩

咁你快啲去爬過山車

班on9真係唔怕電死架喎

難開下道